今日睇咗未？陪伴32年 微軟宣布踢走「小畫家」

相信對於每一位Windows用家來說，「小畫家」(Microsoft Paint)並不陌生，雖然功能比不上Photoshop、等，但仍是不少人學用電腦時的第一套繪圖程式。不過微軟今日宣佈，將在新版Windows 10 Fall Creators Update踢走「小畫家」。

「小畫家」是微軟由1985年Windows1.0時就推出的繪畫程式，伴隨著Windows系列32年。微軟於今年4月宣布，將「小畫家」改版成 「小畫家3D」。至今日，微軟又宣布，將「小畫家」列入放棄開發的程式清單，相信在將來推出幾個更新系統後，終有一天會被正式移除。

另外，除了棄用「小畫家」外，另一款大家熟悉的「Outlook Express」亦將被移除。

靜係識用小畫家

冇得print screen 貼上

咁用咩好

有windows 內置嘅Snipping Tool Cap圖

唔睇內文既人真係好on9

小畫家3D

未用過

以後都冇人畫小畫家圖

photoshop

Snipping Tool 都係廢廢地 , 好多功能可以抄又唔抄

右邊六格係咪巴打畫架